{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 K 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "2022年8月に新規オープンしたKドライブインムインテルは、清潔で居心地の良い客室を提供します。 客室はツインベッドの形で構成されており、客室案内電、客室Wi-Fi電、大型スマートテレビ電、頸椎枕電、空気清浄機電が完備されています。 退室時間を守らない場合、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、入室の際には身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。 夜12時以降は周辺の騒音に注意しなければならず、他の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。 ムインテルの住所は忠清南道公州市繁栄2路4-5で、公州総合ターミナルとは徒歩約5分の距離に位置しています。 公州大学までは徒歩約15分、公州総合運動場までは車で約7分かかります。 ヤノルジャAPPやウェブでレビューを作成すれば、ヤノルジャポイントを貯めることができます。 多くのレビューを残していただければ幸いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kドライブインムインテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルは2022年8月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルの客室はツインベッドの形で構成されています。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルのアメニティには何が備わっていますか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルの客室には客室案内電、客室Wi-Fi電、大型スマートテレビ電、頸椎枕電、空気清浄機電が備わっています。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合、どうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はKドライブインムインテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者はKドライブインムインテルの利用および男女同室での宿泊が制限されています。入室の際には身分証明書を持参しない場合、利用制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルの周辺には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルの周辺では夜12時以降は騒音に注意しなければなりません。他の客室に被害を与えないようにお互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルの所在地はどこですか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルの住所は忠清南道公州市繁栄2路4-5です。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルから公州総合ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルから公州総合ターミナルまで徒歩約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルから公州大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルから公州大学まで徒歩約15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "Kドライブインムインテルから公州総合運動場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "Kドライブインムインテルから公州総合運動場まで車で約7分かかります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャAPPやウェブでレビューを作成すると何が得られますか？",
            "answer": "ヤノルジャAPPやウェブでレビューを作成するとヤノルジャポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "レビューをたくさん残すことはできますか？",
            "answer": "はい、できるだけ多くのレビューを残していただけると幸いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 637
    }
}